你重愛香港,重未放棄的話.你有2樣好簡單既要做 1.入工會 2.做聯署戰士 上唔到前線,咁簡單唔係唔做呀,重話愛香港

(1)
Group list 1 公職、工商金融及專業界別
公務員、保險、資訊科技、會計、建築及工程、教育、政府非公務員及外判、金融、製造業、採購及貿易界

Group list 2 工商支援行業
市場及營銷、Headhunt/recruitment界、文職、公關界、In-house legal、廣告、人力資源、傳媒雜誌及出版界、檢測及認證、Event界

Group list 3 醫護及社康
醫護、醫管局、牙科、言語治療、物理治療、行為治療、職業治療、私家診所、製藥及醫療儀器、獸醫界、社福、康體、救生員

Group list 4 服務及零售業
旅遊、零售、飲食、酒店、地產、物業管理、電訊、美容化妝、寵物業、咖啡業、髮型、快餐業、網店、珠寶業、H&M、美心、調酒師、美甲

Group list 5 交通運輸、藝文設計及其他
運輸物流、航空、航運、巴士、地鐵、自由工作者、舞台藝術、音樂、藝文、設計、影音、影像製作、特低電壓工

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG

(2)

唔該大家

唔好放棄呀

幫手FACEBOOK WHATSAPP CALL人LIKE

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

寸土必爭

冇放棄過

聯署仲未達標麻煩入一入黎!!!

國際聯署簽名師工會

YES...依個係生活

入工會
同做聯署戰士係要主動行出一步

唔上前線都搵野做下

要不繼自推

原來已經無人愛香港

推 一齊努力

多謝

我一個人推左成個星期

推推推

出post都幾講運氣 有時好有心寫都會零回
不過巴打唔好放棄

多謝....

我想行出第一步
但好似唔多人認同

2020 加入公會

一個post反映唔到個現實情況 不過唔多唔少都有幫助嘅 忽灰心 我開十個post零回都慣了

另外我覺得係FB, IG, WhatsApp 宣傳都有用，唔好睇小

係
所以叫朋友係咁add
不過有限

聯署

Push

愛香港

tui

每一都要推上熱門